院仔落熱

嗯

佢訓左5洗擔心👌

佢喺我隔離

呠嘰..........

打打啊

熱熱叻叻

我女人！

嗯你老母

👌👏

豬仔今天好嗎

力力

.gif

掛自里

簽名見面會完咗木

反應熱烈24 26號都有

好耐木傾長計仔T.T

g

張肉球圖真係笑撚水我

家下一激動就咳 唔好引我笑自

你老母係g

我好佩服自己